復合嘅結果會係咩？

想知

第一次被分手者會主動提出分手
大家當無數

分手

分多次手

再分手

比人飛想復合都係吞唔到比人飛果啖氣
所以復合之後飛鳩返佢

再屌多幾次

一條線斷咗，你可以縛返佢
不過打咗個結係度，唔可能再穿得過塊布㗎喇
算啦

係突登？😂為啖氣？定咁啱

我都驚過對方搵我復合係想飛返我😂😂😂真係有人咁做架？！

分手 過來人

冇解決分開嘅問題 復合幾多次都係散